沒有球迷 足球什麼都不是 西裝友廢老番屋企啦

小弟第一次出post就要屌人

講番今日場波 一個字 著

先唔好講恆大班狗仔

香港果班西裝友 老野 東方球迷會番屋企訓啦

小弟一早去左球場 我錯 我應坐垃圾球迷會對面看台
同恆大班狗仔互屌果陣 幾撚開心

你老味垃圾東方球迷會叫我地唔好屌

真係未見過咁垃圾既球迷會 個鼓俾面對啦

成場都唔知係到做咩

之後講下班西裝友 我叫撚到口到沙埋

佢地可以一粒聲都唔出 我地次次開角球

大家一定叫到拆天 佢地全部可以一粒聲都唔出

手掌又唔指 咩柒都唔做 安安靜靜咁坐係到

安靜過圖書館

成日話香港足球無feel 就係你地班垃圾做成

無激情就唔好黎睇波 番屋企訓覺

多謝對面看台班球迷 幫我地扲番小小既面子

最後講多聲 你地班西裝友 番屋企訓啦

唔好以為到場就係支持本地足球 你地係足球既毒瘤